hi 淡友（74）

陪完肩哥死 虧走都未進返場

牛佢老母484

淡友全面進場

600點

LM

引熊

跌夠700啦 屌

屌 如果冇走 我已經追返哂之前蝕咗嘅錢

入牛過夜會點

一於咁話

其實跌咩
我頭先同個PRIVATE BANK銀行佬食飯
佢都唔知

打靶

今日QQ 捱沽到

跌夠700

知唔同你講姐
同你好熟咩

我同侵侵食飯 佢話今次唔關佢事都跌 證明港女廢

大戶畫圖

其實今日趺咩

彈都唔彈下...

突然一野插 會回下掛

好撚on9啊dl點買

星期一會唔會低開

都熟架
幫佢買唔少

期真係跌700點

點知

會

陰跌係咪唔會補

而家最近熊係咪316??都好貴

震牛者,不過震到布兄都走埋

反正唔會高開316
所以熊左

講多次..依家買熊既自己諗清楚
好大機會已經水尾,超跌星期一一彈你無仇報
個彈力會幾大

今日307變極限熊

依家可以撈遠, 如果星期一升都有小小執, 跌都完全唔傷

有無手足願取呂布首級

Hi佢auntie。成個星期升成千點。365就唔郁。今日跌市就跌咁多

極限牛

行range所以跌返

最後十分鐘應該仲有貨
個個都走人

震成700點..痴撚線走鬼

友邦熊唔熊得過 肩哥 跟你搵食

G持,今日唔走熊星期一實後悔

呂布有人搵你

佢食左糊啦

佢又入返

唔知

佢入返啦

我仲揸緊319熊，搏星期一低開就走埋

完全唔傷都講得出
跌多6百點遠都變近

65726 彈二百都好阿

308算唔算支持位，穿左就303，297?

布兄用profit嚟玩無壓力既

大位 應該守到

佢掃返牛啦，不過一陣會鎖倉
升跌都贏

無人叫你買遠

講緊388

311見到唔係好對路

跌返落黎

有無極限牛NUMBER,想少注賭

星期一跌多1000點？

ok，信你，入PUT

388做乜咁硬 我想食近牛 我要溝淡佢

2800牛, 都係跌左4格
好傷咩, 完全係買完放到牛三既股黎

900億唔夠都跌成咁,係好鬼

買少少極限牛

你星期一先啦

唔好阿 你一家四口阿

一棍又彈番上去

因為之前900億唔夠升好多

買幾手,幾百蚊姐,快D NUMBER我啦

1k又唔會
800啦

最尾回升 引牛格局

2800牛，咁驚不如買返正股啦

呢隻我唔識,同埋我吉倉.星期六日放假開心打機.唔想心掛掛

冇事啦升返哂

最近既牛都30658

算喇咁 繼續put

我屌你老母燈9我 唔話夜啦

306 307 今晚應該好多牛

升又升得唔盡興

星期一實有好多好友話淡友點點點

引完牛

拿，識咁諗就岩啦

可能再跌多千五呢

所以未似散水,不過如果星期一都跌呢兩日接咗火棒既一定人踩人

唔洗港股點啦, 美股今晚多數都仆街

隻隻都有正股買嫁啦, 玩乜鳩牛熊姐

係咁講引乜 引乜 日線圖 都冇升穿過下降軌

306,307咁近應該殺埋啦

今晚307牛熊圖應該會好壯觀
等睇星期一低開307之後v彈

你個名

UVXY

qq

大家接受唔到行返區間嘅現實？

左手中 右手又中

牛多定熊多都好難講

上落市

區間仲好玩啦

琴晚少注牛過夜 今日即市熊賺番

點會接受唔到

熊過好唔好呢

睇呢度，我覺得熊都唔會少
利申：冇恆牛熊

咁仲搏咩反彈？

我冇貨喎大佬
想點呀

花旗銀行全球首席經濟學家Willem Buiter：美聯儲加息步伐會比市場預計的快。

議息前好難大升

5000蚊熊過

你睇清楚邊個博反彈先
利申唔係我

吉倉保平安, 呢日入咩都死, 星期一開市升跌都未必多

經濟講得咁好一定快啦 仲要收返d錢返黎

本多

你有幾十萬埋咁玩

一路溝？

睇大戶點解讀，D人會觀望先

希望佢買到非洲咁遠啦

今晚美股25400

跌500點果時入牛都要捱成百點

痴撚線公司

居然316唔食
跌600點 大戶都幾好野

肩神啲frd黎

$5k 65944 過夜

熊過左

Put平保過夜

少量2382牛博佢數據靚，係咁多

跌既恐怖之處係。愈跌愈快

Q牛 係咁多

咁就好睇今晚納dee彈唔彈

中伏

今次冇晒上次啲牛佬喺到坐, 根本冇咩人大蝕

睇好q彈姐

恆熊，平保熊過夜

蝕左20k

臨收市放左牛唔敢搏

我當坐到岩岩至走，都係輸profit

唔忍心買貨就冇機會入

細細地4手熊過

Q牛損曬手

食個飯輸曬今個星期賺既錢

做完野番黎，隻put都賺幾錢，痴緊線

引更多熊，一口氣殺上32000

幾千

星期一殺多1000

我今朝開市即斬, 蝕1k多d

qq咁快跌完
最尾比人質返上去

上次又係咁講

please
上次又係呢D位
真係好傷

輸返琴日d profit+前日一半profit

一球牛仔過夜 開倉位30950

而家越黎越難玩

遲啲可能升一千點跌一千點咁去

希望大家計過數 蝕得起先好過夜
熊過 預佢升三百點即斬

香港一收市美期又跌一大棍

大家開始覺得呂布燈
好事黎架呂布

兩棍先啱

+1

買307？

美國佬當港女atm

美期型咁多仲係2萬5

港女好耐無上過3萬2

3萬1次次都得幾日

咩no

留名

最尾走淨三分一

係，3皮野，最多咪打

豪比佢啦 彈我就執2倍

不了，行range

我都講左大戶唔係為左食期就搏命去
佢地都要本去推個市,乾夾都要錢
食完圍唔到皮都唔會勉強啦.
不過今次個底會築高左
下次浪就應該搞掂
事不過三

應該夜期都唔使睇

今日真係跌 咁琴日枝燭係咪吊頸

收30,958?

極限操作，只限有profit人士使用

姐係3日既profit冇晒 冇追過 一樣咁痛

岩岩有人問我買300定307好，我都答佢307
唔知個市跌幾多，一係唔買，一買買最近打靶止蝕

想問
係咪星期五多數跌

隻27都幾好彈力，似見底

呢個真
買30000牛，星期一返黎跌200，會仲想溝

你問你private banker，我都想知

過夜一定最近 打靶當止蝕
唔好留返果少少就好係衝動左一巴右一巴

全清倉 下星期吃花生

長短熊
短熊夠廿格收市走

長熊睇周一如何

少量QQ熊 + 2382牛

吉過

落左QQ CALL 同27CALL

我睇埋2382星期一，都應該收爐。睇完世界盃返工

我玩牛熊過下日辰，而家大數都只係輸幾千，但覺得好傷神，輸精神

講咁多，賺左幾錢先

星期一跌200
殺

大家有無好好控制注碼？
唔駛灰心，7月正式開車，中期業績牛三來臨，劍指36000

蝕左1k

承你貴言，等左好耐

今次又見識到麵哥既實力，真係大開眼界

攞去囉

真係dh開dl收，呢條仆街前世做過咩黎

3萬1打後晚晚空倉 等佢回到3萬再做好

因為七翻身？我覺得呢次應該係最後一次調整 落到三萬邊緣整固

納期跌1% 好彩無q牛

佢真係好勁，睇市奇準，我依家好尊敬佢

夜期低水成百
有冇得去證監投訴做市

你托返上去囉

期

期指-730

係公司無啦啦笑左出聲

今日700
星期一1000

星期一贏多d 今日多謝

佢叫我買美股
AI類別

我自己覺得街區間會跌。下星期升再追都唔遲

買長線係應該買美股
香港已經同爺閪一樣，賭場黎

我都要多謝肩哥提我，唔係尋日都無諗住開熊，一齊

今日隻熊跌200幾走左真係揼哂春
成個星期日日都執少少
已經追返哂輸既數
不過次次睇岩位入都早走好多

同意

長線根本係要all in美股

肩哥而家個氣場好勁
感覺不一樣

支持

屌佢 我妹果時入炒兩三格 玩左兩次都係我一放就爆十格佢老味

佢都幫我搵唔少
淨係入左隻MU同埋NVDA
都無郁過訓教

提提大家5窮6絕
4月收306,5月收305,6月自己估

我忍唔到手入左好多熊
唉
是但啦隨緣

今日先8號, 咁快跌到月尾個價

320

一個廢好，一個廢淡，兩邊喺度叫

我今日食少左30幾格
心情會唔會好返D
有贏就好啦,慢慢黎
慢慢贏好過快快輸

講呢啲唔開名邊好玩架
邊個廢好邊個廢淡先

模擬倉=精神時間屋

清，6月底小米上市，又係半年結，要帶動個投資氣氛，未必收低

理性覺得七月先有機會32000

咁我又去玩下
玩一個月出黎變巴老

仆街夜期直插
開熊的人有福了

唔想理佢哋，搞掂自己算

禮拜一先開市 唔好咁快落定論

肩今日執返幾多
五十格咁肥仔

琴日好ON9咁高J QQ牛
今朝止蝕離場痛到喊
好彩同時諗起布兄教路入D put姐
叫做打個和
但一諗到明明賺既最後變和就痛心

我今日食花生都幾過癮，輸少少當抽水

可能我就嚟更年期，已經唔想睇人屌嚟屌去

識對沖打和咪幾好
係咁架啦，今日蝕聽日賺，今日賺聽日破產

今日算唔算鎖起曬尋日先追貨嘅牛仔

但睇啲人啲ego expansion係幾過癮

禮拜一啲科技股

夾死GIF

乜撚都走晒啦 又唔係裂口低開

食足成日花生都係輸3k 抵輸

講左好耐啦
睇今晚納dee點啦

一個月玩一間中國大企, 一個月後又放生
姐係跌完又升, 升完又跌, 同一個位

教完琴翻黎 好犀利 寫個服字

【全國“掃黃打非”辦約談多家網站要求大力清理涉色情低俗問題ASMR內容】全國“掃黃打非”辦公室約談網易雲音樂、百度網盤、B站、貓耳FM、蜻蜓FM等多家網站負責人，要求各平臺大力清理涉色情低俗問題的ASMR（“自發性知覺經絡反應”）內容，加強對相關內容的監管和審覈。（新華社）

A股跌咁多，可能因為呢件事

我輸千零，學肩哥話齋，抵輸啦

查700果單大獲d

咩叫自發性知覺經絡反應內容

唔知，但住係大陸係堅慘

真係笑死

萬年一遇既牛三, 不停比侵侵玩弄
姐係一定女話比你屌, 依家不停係你面前除衫著衫, 著完又除反

好撚痴線 313斬牛入熊都有可以追和有賺幾千
我見識小 今次係我玩以黎見証最大跌幅

打個機又話唔俾，打個j又要清理，唉
個閪市又無鳩啦啦暴跌仲要唔俾沽

會令你扯期既內容？

google左原來係顱內高潮
有無人試過

上次插到291即彈30000

完全睇到嗰種有錢人既氣場

數口精係叻嘅洗撚喺度吹咩？
年經即係年經，算啦，呢度文化意打J
我就意屌閪多啲

即係點，個腦噴水？

聽含撚聲聽到高潮，好似係

2月頭裂口700點 最多跌升鳩幾點 收市跌900

屌，咁你即係話我數口唔精
係要攞真野出黎講

嗰日呂布輸60個

上youtube搵ASMR

我記得自己Brexit前一日唔敢入指數＋5仔熊
跟住嗰日最多插咗一千點

果日我執好多 之後就奶野了

我都唔精，鳩噏吓姐

屌，條女chok聲讀書都係asmr
咁都ban

今日舜乳企得好穩下

你係咪玩野呀而家

果日我正股倉都輸兩皮幾

果時未玩牛熊

等星期日

總之買上買落都要小心啦！
唉唔講了，今日好撚眼攰

啱啱有錢玩 比我扑中沈判日 心雄就左一巴右一巴 搞到條數追極都追唔到

今日真係轉撚頭暈，下次都係咪撚搞，cut貨走人算

屌女精神下

輸過錢就知要小心架啦
我好少少，我本身個人賭性唔強，所以贏唔到大錢但都唔會輸身家

Btw我清左牛熊倉
只知最終目標係300 但唔知點上點落

我一開市就斬左恆牛，然後睇戲，都唔入熊唔撈牛
咁既市其實點開都得，任大戶玩，費事估錯邊

我覺得今次最多補埋個裂口者
上次啲消息一個個黎所以跌得深
今次未必咁差

互屌幾正，今次我贏串下你先

唔記得左前一個裂口係幾多

估下星期一開幾多點
307以上正評
307以下負評

暫時計劃
低開二百就撈極限牛
平開高開就追熊

305

305係今次市底
利申：鳩估

拎左17%錢同一個月一工出黎 好傷心
想追多幾千就心足

開日k就見到

其實我鍾意睇人賭錢多過自己賭錢
我贏錢都唔覺得刺激既
但睇人賭錢唔同，贏同輸嗰啲反應係好好笑

肩哥今時唔同往日

重要贏大獲再輸先好笑

佢至係呢度既主人
布神都走哂貨小注

大戶唔會咁易放過殺落去既機會
我睇最少殺到302
當然中間有上有落

輸大大獲再贏再輸返

肩哥今日追番幾多?

肩仔今日執左幾多
五十格肥仔死

驗證下自己眼光
今個星期吉倉過

留名等睇贏返8萬再開個double

我會密切留意住

好細注
志在練下眼界同手感
已經當80k係學費.輸左就算.
唔強求追番,來日方長
練得好逐啲逐啲玩
以後仲有幾十年玩
依家學好根基先

下星期一就有，唔駛等

我講我睇賭場嗰啲人者
我通常渣住兩個五百蚊碼，睇足半日
賭到最呼天搶地嗰個，我就走埋去睇，睇到咁上下就買佢對家
中兩口就走

但玩一千同一萬已經好唔同

其實係睇依兩日有咩消息
乜都冇就妹, 多數妹上

G7峰會 國會查華為google 查騰訊

我都明,慢慢黎啦
儲大啲個本先諗
為牛三準備

咁就熊佢老味

我覺得今日跌突左 所以會再跌
港女不嬲咁閪

肩仔百屌成材

我只係睇今日同上月尾跌突果日好似 熊佢
上次我坐緊先冇熊

其實我覺得跌得快仲好 短時間洗清啲牛
之後再升無後患

係未分左手, 分左手既男人會清醍哂

星期一換翻做正股坐先 冷靜下都好，今日賺到既恭喜哂

上次洗完太平地其中已經冇乜牛
最近都307

今日跌600相信已經減左好多熊多返牛

難講，好多人牛轉熊，呢度都係
如果多人信呢個係區間市，咁就個個都追熊

夜期 彈都唔彈下...
死魚 certified

今日賺個d錢 夠我買我鐘意既野了

買咩

寶5 魔神saber

彈啦

WTF二次元!?

講十次總有一次會中

臨收市入左牛

幾遠

好記得尋晚臨收市突然升上315收市
我話引牛味濃
之後俾人話我最近都307 牛引咩牛
宜家大家知道引咩牛啦

hold住呀 平開比我入貨

306
星期一變近牛

咁今日邊隻牛打左靶

點解你覺得306 都唔算近牛
307 已經最近你遠少少咋wo

係買都買305裂口以下
306兩頭唔到岸

直接打靶

跟

舜宇光學（2382）5月手機鏡頭出貨量升七成，車載鏡頭升兩成

引牛唔一定要打靶先叫成功呀？
定你覺得d牛唔打靶卷商係賺唔到錢

我想話比大家知我都幾燈

上次316同今次315我買完牛之後都大跌

不過上次316-314入重296牛唔死得，坐返上314走

今次315入小注305牛又燈死埋，不過今次沒坐即走，落到310入返307牛過夜

下一注如果去到305再入小注牛，睇下有幾燈，唔燈先再買返上去

PS: 小注加止蝕好重要

因為你高位先入牛

收市前用profit入左幾手307牛賭命

呢d牛熊證無得賺，輪商只求打個和，大家開開心心玩返日。

好難一隻帶恒指升

一定係啦

用profit去賭命
係咪有d野錯左？

以為突破丫嘛

今日佢都升嫁

係都300入牛 315先入牛

今日跌咁多
唔敢牛/熊過夜

今朝蝕住放

話時話係咪有人要喊住跑步
尋日有人牙斬斬話要睇我表演嘅wo

掂啊 等收錢

似會好消息出貨

咪玩啦，佢呢邊賺牛嗰邊熊要輸錢，佢唔殺你注賺唔到錢架。除非牛熊比例爭好遠

贏少當輸啦！冇搞錯

怒升17點

咁佢當然會睇住個市黎殺啦
你覺得佢尋日殺咁多張熊夠唔夠填條數先

劍指32000

夜期升到啪啪聲

21

無事啦 無事啦 升番晒啦

如果跟返上個月劇本
星期一應該會升返200點企返311
星期二再怒跌到303 妹到300彈

利申 我熊過

美期跌緊

今日啲熊怒升50格 淡友們又去哂睇樓

你呢個偽淡都食唔少啦

佢根本今日一隻牛都冇殺，然後牛熊比例五五
咁牛輸六百，熊贏六百，熊格數多左tim
我想講呢啲莊家對賭玩意，佢唔會成日靠殺賭注賺錢
咁即係自己落場賭
佢係靠抽水，同埋定期殺一邊注，你一買一賣，不理贏輸，莊已經抽左水

夜期升緊
而且咁早有參考意義嗎？
就算今晚收市跌多300點
星期六日侵侵出黎話放生中興都可以平開再升

Q熊怒升150格，不過我無買

我成日覺得今晚美股會好似二月嗰次咁樣

好撚恐怖

夜期已經俾今日個市撚到唔知想點

即係升定跌

岩岩嚇到我平左倉

十幾廿點咋喎

大期31330-1 30875平

你重貨咩

二月係跌？

跌，跟住港女被強姦

快點強姦我！！！

試過兩日輸70k, 宜家唔敢重貨

一破頂就獲利回吐 納dee

跌撚到仆街冚家鏟 買波幅指數果個倒賺成億果日?

嘔番隻figure出黎

我都係蝕最勁個次 > 賺最多個次
好彩出手少 勝率高
同蝕最勁個次 唔知點解走左去訓覺

咁咪由佢跌下
我都冇恆牛，得2382牛

快點強姦我

仆街黎 用20點震走我

你怕佢反彈？

有人貼倉救市

真係找死

但我查唔到有 1,200,000 股 0.087買

係咪均價??

係現價唔係買入價

妖 同燈同船

可能破燈呢

其實今日超賣成咁呢，美帝又好似唔算跌好多
如果今晚美帝V返上去，好大鑊架喎

開市316

利申我熊左

唔覺得會V 妹多
等G7結果 不過啲科技股好大獲 google Facebook

痴線
今日10點半0.05入左熊
到收市可以爆成40格
可惜10格就走左人

其實難講，本身經濟底好, 今日反而係美帝跟亞洲跌
咁跟跌既野跟足唔跟足好難講
同埋fb google個impact有幾大又唔知，facebook賴過野啦，跌完就破頂

所以我空倉就係呢個原因，兩邊都有權開

屌，我入咗熊過夜先黎咁對我

咪就係

今日中午撈左294牛
再跌再撈

星期一怒爆600點？

不嬲連登最邪就係貼倉

遠牛終勝

而家根本5050，就算係上落市星期一都唔一定跌
賭仔

搵麵神貼番倉頂一頂啦

我都好似見到

其實呢家跌到咁 星期一再跌小小
殺唔死306 我會當跌左買40手極限牛搏

不卨張相像素咁低，係咪改圖黎

賭少日啦，下星期個市極難玩

今日夜期走勢=下星期走勢 大家可以參考下

2382升，2018跌

呢一吓好能可能好似有師兄講，大芋睇到貿易戰明朗化，特撚登質鳩個市等牛軍棄守，跟著就升到仆街冚家產

特朗普：加拿大對美國乳製品徵收270%的關稅，這對我們的農民是不公平的。

等睇G7，侵侵一個打6個

琴日上晝入左298牛未走，諗住坐不過唔知夠唔夠遠

ipman

我今次都跟搏下先

2382高開，然後好消息出貨
2018就唔好諗啦，插水啦

我都仍然覺得今日跌600點，未必等於再下試30000

個個都估到316頂298低咪好易搵錢

仆街，我見到G7竟然第一時間諗到Game 7
先醒起柒騎聽日就要收皮

18:29 特朗普：希望與G7解決不公平的貿易協議。

但的確由300彈上黎果下真係好易搵錢

係 我阿嬤都識玩

佢條利好忙

係就好呀，我都想

sorry我好悶等收工

等打靶

好奇想問下如果間公司回購股份係利好因素定壞消息?
市面流通既股分少左姐係供給少左係需求不變情況下股價會上升
係咪可以咁諗
BTW其實點解公司會回購股分??

ON9 佢由圖上個浪 都連插幾日 乜撚野逢底做牛
呢家啲錢真係易呃

回購，每股盈利咪多左，好事

一啲都唔出奇，質到個個以為熊市再夾上都仲得

等於早排3月QQ放業績之前，大戶做到個氣氛個個都話肯撚定升到500蚊，結果⋯⋯

風險問題，佢真係升我咪跟返囉，又唔會買唔到貨既

咁我熊過夜都安心啲

佢係咪上次爆升開熊個個

利淡5大因素：

1. G7侵侵1打6，美股已升近高位
2. 美聯署同埋歐央行議息前，放鷹定鴿？
3. 特金會點傾法？
4. 北水沽盤愈黎愈大，尤其是QQ
5. 麵哥入左call未走

熊過夜

賭中左

希望唔會遇到好消息出貨暴跌

上面果d企開 最緊要係5

合理，但未必再跌得多，遠熊還好，315熊嗰啲升返啲就好易捱唔到價

指高J熊班友

九成九高開再回

麵哥我偶像 ，佢影響力好大架

現價都幾貴下
早排由11X升上黎

跟本個趨勢仲係向上緊

好睇美股今晚會唔會大回
小回就調整，大回就難講

今日跌多左
道指升納指跌
上証都冇跌咁多

琴日講左上到31500會跌 唔知有無人睇到 最衰無帶保安編碼器如果唔係今日會趁低掃少少牛

依家仲要帶住個保安編碼器既咩???

匯豐個on9西6月份改政策

要
之前唔洗
搞到我都開返個牛牛用
麻鳩煩到

用HSBC投資app都要咩??
我依家仲係用緊指紋當編碼器

核彈級新聞 玩完

忠言逆耳 睇到既巴打就睇 一月份我5000殺到上六萬幾 殺紅左個心 乜都唔理人call我就call 到呢排睇返個表 其實由3月頭開始 每逢上到31500就會有阻力推返落30300左右 所以我昨日先會話跌 無記錯有班巴打仲屌我

納指仆街了

hsbc on9在手續費 有冇人知佢個買入免佣金包唔包牛熊？

無事啦 睇下夜期

包 但有排先拎到 我之前無啦啦入左3000幾 原來係半年前d佣

手續費一樣
另一樣on9野係擺住幾分鐘就要再入過 apps 同web都係咁
煩撚到仆街
入得去都升左

升返啦 無事啦

回返今日暴跌D氣姐

個陣時個名 人叫我終極大好友 連過十一晚夜 每出隻最貼既就all in最貼既 最後一晚跌1200點 粉身碎骨

你地估2382會升到點
（今日放哂 ）

2018係咪玩撚完

唔一定架，出貨都得架
利申：有2382牛

係

多謝巴打安慰

夜期爆升

2018插到低仲好又可以大手入
仲差20k有排追，唉屌拿醒

但一爆就最少5%囉
我都唔知，平常心啦

2018本來業績都唔算靚架啦

一大棍上，守到就day high收，留。收唔到拉跌就出貨走得

咁大棍，係咪有消息

熊軍molamola

跟撚實美期黎行

其實夜期升乜9

咁美期又做乜咁升？就係問係咪出左咩消息

會唔會係最後一震

美期回少少je 美國經濟好升係好撚正常 跌先唔正常

夜期高潮咁款喎

跌700升得個100

咁呢度啲人講到今晚世界末日咁架嘛 下星期一跌到30000呀嘛

重演年頭大牛市

今日高J熊班友仆街了

屌呢到跌20就一棍100就熊一 升20都係一棍 100就牛三架啦

都話過親夜都死

牛市做淡過夜真係藝高人膽大
賺到錢就係你叻仔

不過點都要回啲既
我都唔想美帝今晚綠燈
我驚啲淡淡呢個weekend食唔落飯

淨係睇業績咩，2018最少值150

無問題

咁未到後日都唔知開咩 你琴晚都仲笑緊人話會跌啦

咁相對2382梗係差幾皮

收到風肩哥飛左條女之後贏到開巷 原來條女係剋夫

唔係跌600點唔會回咁天真呀

話埋屋企人你又係過份既

唔好講經啦 我好後悔點解冇係一開市-1xx個陣入熊

咁我覺得，牛市底，順勢開牛係自然，反之亦然
你夠膽antitrend 過夜而開中，咁係抵賺
但四五日至中一棍，又唔一定大棍
呢啲我真係唔會搏

原來我唔係比人震走
我盤感幾好 雖然我成日買牛跌至低位比人震走 買熊反升到高位比人震
呢d遲下練技術搭救
呢個月勝率高達9成

有乜好後悔，如果跌到落300屈返上去呢？
其實都冇人知點解今日跌咁多架喎，都不停有人叫撈底
唔輸其實都係好事黎

收返 知錯了

條女阻條仔贏錢喎而家，唔俾佢賭喎，呢啲唔叫尅夫
直頭阻人發達

呢家兩個位兩邊開都得 我都清晒牛熊倉
佢星期一再夾低先極限牛賭佢小回
但成個下星期我都下望301 只係覺得牛市唔會開熊過夜咁傻
尋晚熊果夜賺唔多 但輸就俾人夾爆 反而日市開熊執得仲多

暫時目標係儲好本再接近低位時入重牛等牛三出現

回得個100點 下星期一應該繼續跌

人人賭法唔同 負擔得起就得啦

我去到311先意識到要開熊

師兄我近排先再沾手牛熊 呢個po D朋友幾friendly先開聲

我其實只預佢跌2XX 300盡 冇預佢咁多
越跌越心up但廢事高j 當等位入牛算

所以話佢地叻仔囉
我就自問冇咁既膽同本事，悶贏就算

咁咪係囉，賭場日日開，miss左咪下次

夜期大升98點

跌550點先升100點

我走左貨都有諗過開唔開熊
不過諗諗下都算，原來唔預佢跌得多，卂驚佢突然屈返上去
左一巴右一巴好影響士氣

今日個市好講經驗
正路啲人斬牛後十幾分鐘會彈一彈番高
証明果日個市有彈力 會上落
但今日彈都冇彈 就知一定直瀉
即刻轉熊補血

今日早咗放賺少咗幾舊
不過唔使蝕已經好開心 起碼贏咗布神

咁叫大升
跌多咗回咋

我同你諗法差唔多
係睇佢彈少少都無力 晏晝先捨得開熊

而家大升91

巴打 完左市先講 會唔會有小小馬後炮

成日想搵個機會唔撚玩儲錢算 又唔洗成日起身睇住
呢注輸左就唔撚再玩 唔係就一世無女屌

咁我本來牛呢幾日賺到錢，都無心戀戰
隻2382跌唔落就知唔會點輸
贏埋呢注都會玩少啲，睇埋個世界盃

雖然夜期有小小彈 但我預星期一都仲要跌
呢家恆指太睇qq 道指點穩守都還看納指
納指再跌 qq起碼會去番410先會有機有撈底盤彈番上

星期一殺唔到306既話我一定極限牛

呂布 你講下野啦

掟哂落去樓寶號
Del app
禮成

美國玩完中興又照騰訊 一隻累全家

我今朝講左一朝開熊補緊血 講左一日陰跌叫人唔好撈

我睇星期一隨時即日V
爺閪跌太深，要托架啦
穿3000就真係冧

今次個底唔會落到三萬
一路跌要一路撈
金仔條數一傾掂就坐硬火箭

陰D陰D跌
搞到我入熊入遲曬 以為會大圓底

yes正有此意
本身得10手真係太少 想買多30手

佢一路叫人唔好撈，你睇返post 73

牛底，一底高過一底
最遲補完裂口就要開始撈貨
穿前底就要走

我都係 搞到走遲入遲on99

有錢咪買，有咩所謂

我股市啲錢抽走左九成啦其實，淨低啲錢玩下牛熊就算

區間上移左 301-302可撈
但睇番時間表 成個六月中都唔係時機去彈上
我估中段有幾日會係305-310中間一日百幾點妹

我本身睇18開始正式火箭
可睇又早一個工作天火箭

唉 國會查qq + 好多400-405 qq牛

世界杯唔玩啦 妹到痴線 曬精神又無乜錢賺

一日黃金唔大升。我都唔敢近熊

唔明今日中午新聞睇到中興單野。美國已經接受左條件。咁之前國會話唔批。即係又係侵侵話晒事

國會比較被動 因為要等商務部做野先可以有反應
而家國會最後大絕係 直接立法禁止放生中興
共和黨都up頭ge話就有機會個波就交返比侵侵

商務部係侵侵
國會係侵侵對家下話?

參考前兩個浪 預期區間收窄之餘 時間尺都會變短

再加插番未來六月對股市有影響既事件發生時間表
相信好高參考性 襯放兩日假研究下 估佢咩位置會爆邊

兩邊都走剩咁少
正確選擇

未update完
等十點

316熊係我都走啦 留半都夠

巴打 全職炒？

我覺得呢張圖參考性只有30% 你對比以前每晚咁樣睇。根本差一兩百點。佢都唔會打

咁即係點？唔好講咁多。即刻比中興復牌。港女即刻直插至少600點

700頭肩底 回完準備又爆上

但睇新聞唔係已經確定左？

國會未批

港女下星期一定要爆上 仲有五日。一定熊佢尾。6月15日

其實我懷疑侵侵係唔係明玩野 明知國會唔批。所以咁樣撚中國

佢可以強推

十二號可以一搏 但十五號真係 ...有好消息一早漏左出黎 睇黎都係熊得

國會立左法咪要反手
魯比奧應該會出手 重點係共和黨肯唔肯
到時搞到侵侵唔簽 到時就一定影響共和黨選情

星期一月供日,星期二特金會
有彈上或平開機會,可能有好消息炒
開市估310左右然後午市再回
然後就插到世界杯妹到7月完
睇埋今晚美國點撚先

國會未批只係商務部預算案
本來中興比侵侵搞係用總統權力 國家安全法黎搞 而家咪用同樣權力收返

唔算係，未開工，過下日辰

做地盤？

唔係啦，邊夠力做
我都想去做下打雜

師兄好似讀左好多書㗎

金侵會完o個晚我應該會走哂o的牛
避一避質易戰先

做地盤都有時間炒牛熊

多到出去搵工俾人笑

gun

點解無？

金侵會完唔係應該爆上咩 起碼都完左第三日先走

其實QQ比人查星期一都未必好 雖然有機會反彈 但個力都唔高 不明朗消息咁多

😅😊搵返本行都笑？

肩哥打字唔同左 冇咁多表情

轉生咗，就睇下佢長遠有冇得賺（持平講）

人地升哂呢啦

佢一個跌咁多 恒指好難彈

第三日就係15號喇
覺得會早一兩日吹定o的風出黎

其實特金會好似講左個幾禮拜 仲未消化曬？

反口左幾次 可能最後反台走人呢

金仔被刺殺 引發WW3

或者浸比人槍殺

應該一野插1萬點

上番31000咪冇事，但如果再穿咪PUT得，3萬邊又買番牛 easy

加錢轉落298,294

好在冇熊過

企25200

一陣隨時轉燈

今次真係跌唔落

港女跌多咗
下星期急彈

直上32000

尋日咪又係咁，以為唔跌，點知⋯⋯

唔好太多比較 一個係價值投資 一個係大戶撚狗

道指係冇跌
跌納Dee咋嘛

訊心！舜心！

美股唔跌，笑死

牛市無誤

香港同中國班傻散

今日人踩人

星期一急彈🤔

布兄，咪咁早開心住，侵侵仲未出招

仆佢個街，今日無端端跌成咁

係咪要再開POST劍指32000

34000啦仲32000

香港班傻散跟住支那大媽沽沽沽
我今日開熊贏完星期一開牛再贏

真係好期待牛三
希望上落市當中可以保留資本

等睇DJI跌番尋日升個D

今日根本就跌多左
不過雖然撈左294牛
但連埋尋晚過夜計仲坐緊30幾格

算啦好冇，今日執六舊仲唔夠

星期六日加多個好消息316就毋須審判即時行刑

咁小

佢再回番d，我會入番牛

高開七百點

應該冇消息

3點半再講，其實跌緊

跌多左又點 已食

因為尋日中午買落
到尋日收市時食緊好似10格咁上下

其實我寧願佢拿拿聲入牛三，唔好再咁樣無鳩啦啦跌六舊不明不白

咪臭系 急跌又話會回 妹跌又話底強 你講晒啦牛軍

喂fb升既

我買左307 1球

蘋果反而跌

睇下跌到咩位，開市真係比想像中跌得少
其實我吉倉睇戲

美股3點先會見真章

尋日道指升 恒指跌
今日道指跌 恒指....

琴日納指跌

比人話佢出貨量又要跌啊嘛

Facebook真係唔知升乜鳩

仆街了 升災

連續第7次過星期六日夜 高開

係啵 次次禮拜一都升

港女夠連升6日，咪又跌，星期一會低開二百再上

星期六日有好消息既話，內銀降準，2382拉升就開心死

睇升要買跌，睇跌要買升

就黎精神分裂

呢度啲人就黎黐哂線

方進新要攞支水龍頭啡鳩你地

留名睇美股轉燈

錯既唔係我 係市場 唔係我癡線

似會轉燈

一齊玩美股算啦 港女好柒廢

依度係咪又係得我入🐻過夜

老美唔妥你可以郁你 真正大戶造市

諗住開耀才個期指模戶玩屌你個HI下下都話我錯都唔知點登入
禁禁下Block撚埋 垃圾戶口

睇黎又多左人搏反彈

我都係熊過夜

因為真係會反彈

美帝

大家一齊賺💰

但係今次啲人醒咗，博反彈都係買304/305牛

今日明明係跟爺閪

嚇撚死人呀 今日又係奶野日

垃圾閪上證

唉屌你真係轉
仆街

嘩𣎴得了

轉啦屌

撚狗撚到呢
臭閪港女

咁樣造市都得 香港真係炒個股都西過人

幾時有G7峰會結果 睇twitter?

升多日先跌係唔得既臭閪港女

你班友緊張到

真係唔知跌乜 乜牛都殺唔到
震倉震到咁

清，定d啦，尋日我都俾佢嚇到爭d要認錯，都係要3點先見真章

真係好彩我揀岩哂股，又走得早
如果唔係我都無鳩啦啦食一大棍

尋日有人話唔升三舊港女都唔會高開
你地放心

我更加睇唔明佢做緊乜

邊個甘講，師父定麵哥？

不嬲話美女穩撚陣啦

琴日美女升 今日咪又係跌到仆街

做到700 388 咁樣跌 做低個市唔洗錢？

姓紫嗰個

做乜鳩跌

冇緊張到
遠牛話知佢

紫巴今日都睇得幾準，期指真係跌過700點

根本大媽係唔會同你坐貨，總之有得執就食糊
大陸佬炒股係咁，最興all in, 孤注一擲
所以係唔會坐喺度等佢碌

佢由三萬點挾上黎呢仆街
師父都準架今年，但舊年瀨左一萬點喎

屌 個市唔洗行啦

下就講左美女走勢 。星期一晚美女同星期二港女先好睇

啲大媽再咁炒 上證遲早跌過3100

miss咗，你點睇？

咩事都無 都可以跌六舊 正一撚狗市

美女升 但QQ比人沽都冇用

Btw 呂布 上證再跌係唔係時候入2822牛？

完美表演左一巴右一巴

我覺得會被沽落$400

望就望有逃生門

星期一升，我星期二半倉牛搏侵金會

佢地真係當買大細咁買架，睇攤路買，有一球錢就買哂一隻坐半日
所以你成日會見到上證係突然間單日轉向

呢個真

港股急挫逾500點，北水整體亦加快走資，滬深港股通淨流出逾37億元，為逾3個月以來最多。北水已連續第三日走資，累計淨流出60.5億元。

滬市港股通今日走資31億元，連同深市港股通的6.2億元淨賣盤，合共淨流出37.3億元，為2月底以來最多。

400真係完美表演咩叫阻撚住晒

食左600點仲想有逃生門係咩玩法

咁辛苦先上返高位 一野又沽返落去

還番一半比人啦

自己貪心仲想過夜，要負翻少少責任好喎

你睇舊年就知，升一萬點，但真正升既股票可能唔夠三十隻

布兄，美股仲跌緊，會唔會還得快左D

點都要彈，今日跌over左

其實今日港女跌到突哂，如果今日美帝跌嗰0.1-0.2
又冇壞消息
我諗港女彈三舊唔過份啦

唔駛調整咩

我覺得星期一會低開三百再彈

納指跌落去!

兩日三舊咋掛，港女咁撚柒廢

其實真係700跌過龍，調查都跌咁多喎

咁要問過班撚屌大媽

呢個真

特金會無中國份 大媽嬲嬲要沽貨

唔係話中國借機咩

借飛機當有參與 正宗打飛機

喂咁你沽美股啦，出去做雞俾人屌出血，返屋企打自己個仔

咩啊習帝坐係上去一齊飛

港女係提款機，係養女唔係親生仔

欺善怕惡麻
恰自己人就叻

佢地買撚到咩 一陣當走資無需審判即時處決

星期六日就放假算啦依家睇黎冇用 打飛機好過

養咩女 比人捉返黎禁室培慾日日sm

咁習帝掟美債掟撚到佢見六厘

講真，由港交所話擴大額度我就覺得阿爺對港女既影響就愈大，愈黎愈變到消息市，愈來愈難炒

預計星期一平開

屌岩岩睇福壽園升，真係死得人多

熊軍已陣亡

你班友放假仲咁晒精神睇市既..
依家升跌你都做唔到操作架啦..
就算依家升番,星期六日咁大變數一樣可以跌既
慳D力好好享受下假期好過啦

我仲揸住，跟麵哥買，等上10蚊

繼續畀老散估上落

傾下計R水吹姐 仲有2日享受

平開高走？

今日都升個d都真係算好野，跌6舊都企到

狂牛巴揸緊咩無追post，Q牛走哂？

好似高追左熊

麵哥唔入返貨，我都會揸住先

呢度d 巴打神機妙算 全年劇本神早已經知道晒緊係要部署下啦
我呢d 萌新乜都唔識呢個時候唯有食花生啦
btw 夜期可以炒到1點

返shift ge我已經放完2日假 聽日要返工

我都係返shift剛剛放工

我都想今日off係屋企炒股，朝早翻工底褲都差d濕

唔係扣好多血炸話？

慢慢賺翻 屌我都無走到call，真係坐撚死

之前唔係追翻d咩？

巴打 搞咩

屌熊過左好撚後悔

追返又輸返

萬成定天源

屌萬成 好彩走得快炸我

定無記

Molamola

七豬峰會會唔會打大交

如果轉燈 高開3百都黎

入左就咪驚，你無信心當時點解又入呢？

見到張圖真係 傷亡慘重

其實冇信心點解一定要入市

以為呢兩個禮拜個d

升joy

我都瀨過新股
8448

賭仔掛 唔賭身痕

頭先兩點幾美期跌緊百幾點，覺得沒理由，所以入左小小307牛過夜

星期一睇下係咪咁燈

同路 連登仔吹捧嘅新股都唔好掂

嘩你地個d全部279班fd黎

巴打賀你有錢賺

睇埋美股收市先，佢哋成日發狗癲

估唔到有8448既戰友係到

屌唔怪得知

面神可唔可以講你買左咩

想當年我同馬清聯手攻打呢隻西股

半個鐘冇左50%

走啦你

我以為只有大dodo買 原來馬清都有份

你同馬神同船梗係跌

屌笑撚死

有無得put 9 8448 應該賺到笑

面神有無諗過學地獄黑仔王咁買一手再買大注對家？

麵哥，你d call 走左未？

走左啦

冇師父咁勇

麵神 禮拜一睇反彈定繼續跌？

之前睇升買跌輸到嘔血...

走左 ，星期一會fatfat

面哥一走call，星期一爆升

QQ星期一都彈，中概股全升，炒cdr

我今次扑街🐦，估唔到佢走左call

牛軍會記住你嫁麵哥

我不嬲唔過夜

其實面神都好慘，但又真係好慘好笑

麵哥 俾個逃生門好喎

Qq 應該會收復失地

過夜先fatfat,麵哥會唔會星期一開市入返call

佛系買隻遠牛
機械式操作坐一千點
都有2.5倍
又唔駛驚呢樣驚嗰樣

唔會打大交，但唔會傾得成任何野，連七國agreement都唔會簽到

大dodo 係咪星期一再入牛狙擊呂布

佢走又唔開聲，吊

麵哥點睇星期一 好似會反彈

呢鋪淡友仆街了

量巴今日冇開put?
我星期二收市開左put，琴日頂唔順蝕住走。結果今日隻put返到買入價
其實我係咪唔應該咁早開put？

暴升 星期一熊仔冇了

應該到315咁上下先開

星期5都未過

同船

陰升

2382 cdr

星期一高唔高追好

星期一要sell 熊啦

肩哥都同船所以我唔上

走勢出左黎 納指deep v 道指圓底
如果唔係星期六日 平時我會撈張夜期

差D高追咗熊過
交咗成皮學費個人係理性咗好多

我都係，但係我好燈

咁貪做乜呢高追真係唔怕得罪，自己拎黎

冇brake

我要15分鐘內三大指數全綠

好友冇哂事啦

今次到我仆街

巴打買咗好多？

又唔係多 15手啫

港股而家好難玩

個勢以為佢食硬316佢又跌六舊比你睇

見美期跌緊百鳩幾入熊過夜，美股又升返上黎，吹漲

不過有樣野肯定嘅係，就黎行完range一係320一係291

港女正臭閪，講撚完

Done

done

全緣，不過企得穩先算

不如大家諗下點解港女今日咁仆街，係因為借勢回定根本因素差。
我個人認為借勢多，雖然我熊過

都叫左牛市底唔好熊過夜

唔洗太企得咁硬好定淡，跟勢炒都夠啦
939成堆蟹call俾d力

僅勢啦明顯

老千市不解釋

果少少 跌都跌左 真係牛三一定追得返啦

屌，DJI咁都253

同意，但我覺得唔係牛三

無break，on9

未到 希望下半年係 唔好再咁chok

算啦 當係嘔返部分profit出黎

阿爺降準星期一升700

仲有2日唔好理吧啦

星期一先睇吧啦

升災

屌，係咪要寄望G7打大交

屌今日俾人呃走左平保牛

ig 311

有乜理由得香港跌咁狗

攬住上證一齊死啦屌

一隻手拍唔響 今日係香港呢邊都出晒奶力沽

人類總是重複犯錯

港女出名撚狗

燈力大決戰

有冇唸過 美股升 班老千都會明夾落去要人冇仇報 唔係未試過

機會始終唔大
除非g7真係打交

反而我想睇下

注碼$3100 勢已經輸咗
牛軍小勝

呢個星期六日留意下侵侵Twitter

冇撚有錯，上次豬左5皮，我今次都學精左。今早跟量巴嗱嗱臨止賺左隻超遠牛。另外仲有隻遠牛坐住先冇走，不過就冇好次咁未跌定就溝，多多本都唔夠輸。

我今日都話過，所有大股企穩哂，無再跌，係大陸野跌到豬閪

侵侵年紀最大仲要一打六好蝕章

港女咁撚狗法 都係慢慢轉玩美女好過

今日隻港交最穩 可惜一隻qq可以左右晒大局 中港狂沽

屌點解我走去減2382呀屌你

唔係無走SH咩？

香港俾人炒市 美股係價值投資買股 真心好穩健
港女

正明我etf 牛過係冇錯，退可攻退可守
係正殺上殺下重貨區都遠既位，基本任大戶解釋點解升或跌
升既話跟外圍，跌既話政治不明朗

美帝班老散起馬冇香港同大陸果班咁，震兩震就玩十山

完

美股好似冇牛熊

玩港股要夠狠 今日個狀況冇可能唔走
呢家望到有得升先dum春啫
但邊個知

新公司供既MPF（AIA）一早轉撚哂做美股，舊公司既MPF（永明）冇美股揀迫住all in港股

三千蚊，佢驚毛毛咩

點啊 星期一開市入牛定熊好啊
完全無頭緒啊 呢到平時唔係好多勁人架咩

減左少少，因為我怕太重貨，呢隻野一高低開就夠膽死五六蚊咁去，輸會輸好甘

諗贏先諗輸

有etf

美女玩etf啦

本身揸好重？

完全唔應比10個％佢，hsbc呢d呀婆股唔係好郁既都話
700係上落任人玩，跟住大媽跳廣場舞咁

今日我見2382跌唔落，已經諗北水一定知數據靚至會唔掟佢
仲要本來已經升到咁高既股
減左一半倉左右

熊2382無撚有錯
呢隻賤種最鐘意一開市高開到癲然後掃返落黎

星期一收一收手先，星期2睇習金，星期五議息前有得走走曬佢，我就諗住咁

呢家牛定熊過夜水份都唔高
反而日市開市買定一邊sh到收市都有得賺
升就果日升爆 跌就果日跌爆

要恆指gogogo丫嘛

重呀，尋晚我諗今朝一定偷步炒破左頂先呀嘛
先重貨賺一轉，減貨等出數據

唔加重比例 點舞市

我見佢抗跌到咁撚樣

佢etf一日跳好多？有咩根據升跌

都係升又多，跌都多

算啦，唔想冒咁大風險，有得賺就算

你減得岩 唔好質疑自已
呢個係風險管理問題 今日個情況唔但得你去咁搏

所以小米入硬恆指，仲有如果阿里都上既話，仲有海地撈

都啱

咁又真呀，大戶易舞呀

阿里仲會返黎上咩

呢隻野五萬億市值都可以郁啲升跌3%
仲可以講乜呀

呢個世界冇絕對既，佢依家想係香港取代城哥，不停買起香港，實有目的，只係講走資，只係香港先幫倒佢啦

老真講 我唔太睇好星期一
即使高開小小都好大機會硬扯番落黎..
純粹睇開老千撚狗既感覺

所以咪話大戶仆街陷家剷
明明冇睇錯市，揸2382 388，放700中撚哂
都要俾佢兇到我減倉，屌佢老母

星期一開市入熊?

舒服過牛熊 當然賺少啲

有冇人睇過郎咸平講過 亞洲市場都係美國養既豬 用匯率同貿易去屠宰養肥左既豬 之前日本 呢家中國

睇過，但我搵唔返篇文

呢家一引番資金番去 中國成個經濟好似夾爆袋咁

美股當然升㗎 呀爺就gg

我都係咁話，我琴日都話明，315過夜已經係半賭錢好難上，但個個又係食左藥咁扯哂棋
所以我今日都係買etf牛，頂下賭引算，不過比人笑

大陸經濟一直暗爆緊
已經出左一招用房地產頂住人仔價直
依家深圳講緊要人人有屋住樓市會大跌，人仔又會跟跌，到時唔知仲有咩招頂住個人仔價直

美股升=阿爺跌
係唔係呢排港女剩係跟跌唔跟升？

只要一日有爺西 港女都被sm

師兄，QQ 星期一即市點玩法

國家隊可以支持幾耐

搵返幅圖 前日下午有人大手買入31568熊
今日真係俾首期

無頭緒咪唔好買等下囉
賭少日會死咩

係 萬劍歸宗講左好耐 開始出現效果

2千幾萬果個而家究竟會去左邊

股

美股升少少又點 啊爺跌一樣玩完

港女 爺閪唔跟升 但跟跌
直頭係月經黎

極限操作

會唔會大戶?

咁樣買極限熊抵佢贏囉
富貴險中求 除左服字仲可以講咩

應該有內幕或者高手

仆街 升咁多
我知錯啦

星期一平手走算啦

星期一爬到上+300點加put

有冇人入左熊過星期六日

左一巴右一巴，星期一又追牛又奶野

呀爺

英國外交政策越黎越似啲非洲小國

又瀨屎

正

呀爺要威。 星期一要托市啦

巴打 又買咗幾多

唔多 20手

希望可以走到

20手對於我黎講都好多吓

再講一次，牛市開熊過夜係極高難度既事
尤其是好似尋日，無撚厘頭大跌完一日之後
你其實應該諗，跌完呢棍，再裂口低開幾舊機會大啲
定係平開或裂口高開機會大啲
你就知熊唔熊得過

今次小事啦，最多裂口升兩舊，輸二十格，唔駛打靶
下次如果係牛三，唔止架啦
我唔會笑柒你抵死，不過真係要諗清楚

香港大把有錢人，幾十萬賭場波/馬，我諗落注嗰條友都係當賭場馬。中左收十倍八倍，輸左當散紙

如果有幕後高手佢都好有錢下，要禁低恆指咁多

Ching 你得咁小驚咩，放鬆放兩日假把la

其實呢啲膽博膽既者，佢認為博得過，又有錢，咪博。可能人地正倉一日上落係講緊幾球呢。而家啲馬，落飛黨一落就兩球三球咁去，呢啲錢濕碎啦。

Qq 升咁多，隻熊應該無左半

早知放哂佢食個下午茶算

老美就日日升破頂 死臭閪港女呢？仆你個街
唔通咁次呃貨？

做咩早熊唔熊 要琴日先熊

因為仲有得跌 個個咁擔定升硬咁 唔好唔記得自己過緊兩日夜

近排係高位回果大棍，第二日都係收陰，一定會有位走。

全部都有位走

高開低收

係咩

唔係 直上3幻2

破左316先講啦

點都係跌突左，但星期一點走都係睇爺西多

只係因為老美近排高位回，第二日收陰姐。今次老美拗腰收陽，如果呢兩日G7冇乜大野爆，睇怕星一高開高走多。

港女遲早都跟老美破頂架啦

琴日提左兩次差唔多調整浪水尾
309至開熊要小心,雖然之後穿埋308
但過夜始終有風險,所以我都無留食左就算

琴日睇左星期一開市應該會310,依家adr都311
小小誤差但睇得出佢會回都叫有小獎勵啦
一陣可以食好啲

根據上次劇本315>308>314>312>305>299
今次唔知會點行
最慘爺閪似比人追擊..
朝早跟美市高開,午後好大機會跌到仆街
星期一我應該會再開小注熊

支持肩哥高質分析

越黎越有師父風範

問過爺閪未

肩哥今次好波

明顯有分別

出埋阻力位好喎

肩哥係咪轉左人 瞬間升lv

開熊呀嘛，講左啦，不設阻力位
唔買就抵你輸

肩哥專業分析

星期一仲開熊咁搏 G7都無事係屌中國姐，侵金會其實明顯傾好哂，爺閪跌到爆廠值搏率你覺向上定落機會大D

你唔係唔跟呀嘛，肩哥喎

咁多人跟，多我1個唔多
信自己算